(前線感受)「光復香港！時代革命！」以武制暴！

唔好再嗌乜香港人加油
五大訴求 係乞求
時代革命 係主動
我地無得再退 要勇武抗爭！

以前大家俾黑警打 擋 依家識還手
今晚大家俾黑社會打 擋 下次就識團結還手
黑警都敢打 唔洗怕黑社會！

唔可以成日靠最前嘅勇者
大佬你地走緊嗰時 勇者仲係上環
你地真係要學識保護自己 保護身邊嘅人

始終有一日要打大佬 要全城勇武
依家係時候壯下膽 時日無多
俾你地玩盡都係去到2022 就全面監控
所以大家係時後醒覺

成立臨時立法會/政府 唔好再講乜春無可能
要諗下點樣變成有可能
只要大家團結 就會有奇蹟岀現 加油！

光復香港
時代革命

一定要贏